
                      Ya es seguro, Doctor Strange es la película que todos esperaban los fanáticos y una muy buen interpretación del personaje por Benedict Cumberbatch. No conocía muy bien el personaje, pero con la película, ya yo hice una presentación completa de el. Buena historia, buenos efectos visuales y buenos escenas de combates. Espero ver muy pronto Doctor Strange con los Avengers!
        
            